除左對準政權之外 警察勢力都一定要追究到底

呢班友仔根本已經當左自己係特權階級
視市民生命財產如無物 只識拎著查身份證,懷疑藏有攻擊性武器,非法集結
呢D萬能KEY 既法例黎砌人生豬肉
就算告唔入 佢都要捉你返去磨你48小時
呢D根本唔合理既法例同警權過大一家要追究到底
唔係既話就算今次比我地蠃左 呢班含家產都係無事既話
香港市民永無寧日!!!!!!!!!!!